DSE完做咩好

如題 一人一樣
btw想搵啱啱DSE完嘅巴絲玩 開個谷吹水 但擺過係活動台冇乜人 呢度希望多啲

填form或者擺低你tg

搵sp

搵份工 買下自己鍾意既野 又或者搵下自己既興趣去學下新野 最緊要係唔好日日打機hea晒d時間

有咩工好做

Tg

份form係咪有bug
tg id剩係填得數字

準備2020dse

omg改左了

2020時間表出咗
係時候要溫習厃

group已開

食玩訓

貪得意去咗做保安

如果之後升到degree/ive/hd等
可做下part time/補習，儲經驗人脈
到時讀緊搵part time就輕鬆d，快人一步

預計重讀，就去下旅行先
因為跟著有排忙，差完電再挑戰

預唔讀出黎做野，就直接搵長工
大個d再半工讀升經理

同條仔扑野 由朝扑到晚

返pt

休息下啦，第時出嚟做嘢有排你捱